IT狗末日 - 城市售票網(URBTIX)而家會Block Auto Refresh / Reload

唔信試下
100ms 入一次,
Load幾下就直接踢你出 Busy果頁

大家真正公平靠運氣訂飛了
拎到 Session 就訂到

洗乜用reload, 用script就得。
Refresh 呢d太低級

一樣 唔信你試下
100ms入一次 隔幾秒就Block你
試完記得話我知係咪你地都係咁

我個script係停留同一頁但不斷按制。